請各位和理非聽日做好準備

戴好你既口罩，印好晒文宣

聽日直接走落港鐵站塞死晒全部線，文宣貼車站又好，貼係車廂又好

有咩事就掉野落路軌，一定要搞到d車死晒

push

推呀

Ok

推